超變態！「五年級妹妹用過尿布」 不少賣家留好評

網路上竟有人在販售「五年級小女生使用過尿布」！
兒童權益促進協會理事長王薇君，近來發現，竟然有人在露天拍賣販售「用過的尿布」，直呼詭異，質疑有兒少安全疑慮，呼籲警方介入調查！賣家物品名稱還強調「妹妹用過，已經尿濕了,日本大王尿布 xxxL xl(不是M L XL XXL)」

而在商品說明欄則寫道：「為了補貼妹妹布布的錢，只好把用過的布布再次販，讓有需要的人可以再次利用，也謝謝之前幫助妹妹的各位，妹妹換下來的布布都會冰在冷凍，會盡量保持乾淨~謝謝你們。」
而離奇的是，評價中也有不少已經購買買家留下好評寫道「謝謝,交易愉快!!希望還有機會跟您買東西...」、「值得推薦的好賣家!!!」、「希望下次還有機會和您交易」。

其實係3x歲毒撚大叔的尿

淘寶之前屎都有得賣啦

根本就係賣家自己痾尿落去扮

五年級太老，不了

識法何必破法呀

運到過黎會點...
同點運

五年級都要用尿布係咪有病

又係台灣

發達大計